究竟大坑 炳記 好定 順興 正?

如題
炳 好似名氣大d?
順 個滑蛋食咁多次都係咁撚正

真心唔明 呀炳 長期排隊.
利申。兩間都食過不下十次

正評呀炳。負評呀順

炳記愈來愈難食唔值得去排